［怪招］一招 智破掌心雷！

利申返：唔知會唔會犯選舉條例

研究左，暫時發現掌心雷有兩款，
一款係 油性marker寫手心，
一款係 精美 卡紙「虛擬選票」

呢招主要針對 marker寫手心
需要 外貌成熟既巴絲

做法！
自己投完票啦，
著得正經d，斯文d，
事前係自己手 搽少少 凡士林/酒精
如果見到老人院一車車 送d廢老黎投票

即刻去多謝佢地咁支持建制派守護香港，
每位老友記 都要握握手 謝票！

之後大家明白的

自推1/10

效率奇低

除左收走 屋企廢老身份證
唯一 合法手段

一票不投建制派

正邪之戰！
正義之師 vs 邪惡軸心

應承我 一影到懷疑種票 掌心雷 即入Twitter tweet俾美國議員 傳媒！

自推2/10

突發：今年第一單 掌心雷 係用卡紙！